發覺自己瘦咗好多，想增肌

食量比以前少咗一半，食得多會一路食一路想嘔咁
體重跌咗2kg
點解會咁?

可能生cancer

發覺肥咗 但只係肥係個肚腩到
手腳好瘦
利申；以前食極都唔肥，最近想練大隻，所以想谷肥自己

RIP

生cancer唔止2kg
同埋有check住mon住

食得多坐得多

操嘢加足夠蛋白質

成日食唔落嘢咁

揀嘢食食 一係你食少啲飯 轉食多啲肉

日日食幾塊肉就飽

咁真係太癲
做多啲運動睇吓會唔會刺激食慾

食飽早餐宜家想嘔番哂出嚟

呢排跌2kg

累計高峰可能4 5kg

想同你瘋狂做gym 操肌

我自己都喺屋企操

可以去你個hm gym

係咪有咗

小毒毒怕羞

認真po

咁嘅身體應該陀唔穩

訓唔好? 食少D加工野食清D先
搵FD陪你做GYM~

練大隻同谷肥真係兩回事黎

其實我有運動習慣，不過呢排少咗做gym 姐

當樓主認真post, 係咪有food disorder...
你之前點減肥？

要飲十三太保